雲迪素拍Marvel電影收幾多錢

又唔使演，對白又少

打個和

車馬費

好似話一句對白就收10萬 仲要每句咁計

I am groot